{
    "feed": [
        {
            "item": {
                "title": "Hilux ultrapassa Saveiro e HB20 \u00e9 vice-l\u00edder; os 20 carros mais vendidos de julho",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/hilux-ultrapassa-saveiro-e-hb20-e-vice-lider-os-20-carros-mais-vendidos-de-julho.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/n2oejbsFzIBZZGeFkijRC1KqzT4=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/16/hilux_monta_out.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA venda de ve\u00edculos novos no Brasil continuou com saldo positivo em julho. A alta foi de 11,4% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo m\u00eas de 2018, com 232.243 emplacamentos ante 208.485, de acordo com a Federa\u00e7\u00e3o Nacional da Distribui\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Automotores (Fenabrave)."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tAt\u00e9 julho, o crescimento nas vendas de autom\u00f3veis e comerciais leves foi de 10,9% sobre o ano passado. O Chevrolet Onix continua isolado na lideran\u00e7a, mas algumas disputas est\u00e3o bem acirradas.\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tOs SUVs ainda est\u00e3o em alta, representando 26,9% dos emplacamentos deste m\u00eas. O que chama aten\u00e7\u00e3o, no entanto, \u00e9 que o segmento j\u00e1 equivale a uma fatia de 25,7% no total de vendas nos \u00faltimos sete meses, sendo a maior marca do ano at\u00e9 agora. Isso significa que um em cada quatro carros vendidos no Brasil \u00e9 um SUV. O segmento perde apenas para os hatches compactos, que representam 33,6%.\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/6Qef74KGjhNWiR4Dw_Vo4DJg7cw=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/05/10/hyundai-hb20-2019_1.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nA Jeep continua firme e forte na dobradinha de l\u00edderes entre os SUVs, assim como em todos os meses do ano. O Renegade emplacou 5.911 unidades e o Compass, 5.080. Nissan Kicks (4.703), Hyundai Creta (4.636), e Honda HR-V (3.897), completam o top cinco da categoria em julho."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tOutra montadora que tem lideran\u00e7a duplicada, sem ser muito incomodada pelos rivais, \u00e9 a Fiat no segmento de picapes. A Strada vendeu 7.021 carros, enquanto a Toro emplacou 6.212 exemplares."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEm terceiro aparece a Toyota Hilux, que retomou a medalha de bronze da Volkswagen Saveiro, que havia abocanhado o terceiro lugar nos \u00faltimos tr\u00eas meses. No acumulado, a m\u00e9dia segue na frente da compacta."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "http://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/os-50-carros-mais-vendidos-no-brasil-no-primeiro-semestre-de-2019.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "http://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/ranking-2019-confira-os-dez-suvs-mais-vendidos-do-1-semestre.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tNo topo do ranking, o Chevrolet Onix praticamente j\u00e1 sacramentou seu quinto ano consecutivo como o carro mais vendido do ano. O hatch emplacou 20.071 modelos em julho, mais que o dobro do segundo colocado, o Hyundai HB20."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tCom 9.205 unidades, o sul-coreano voltou a ser vice-l\u00edder ap\u00f3s perder o posto no m\u00eas passado para o Ford Ka - que retornou \u00e0 terceira coloca\u00e7\u00e3o, com 9.076 emplacamentos. Em seguida vem o Chevrolet Prism (8.377) e, fechando os cinco primeiros, o Renault Kwid (8.070)."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\nConfira abaixo os vinte carros mais vendidos de julho no Brasil."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n1\u00ba) Chevrolet Onix \u201420.071\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/meJ0wNlHIu5jAwLZl5qblBEUE_g=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/05/25/05_gm_chevrolet_onix_lt1_25-05-2018.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n2\u00ba) Hyundai HB20 \u2014\u00a09.205\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/99jVXcbbHYka8fM7po-xZYKe0OU=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/01/22/poloxargoxhb20-7.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n3\u00ba) Ford Ka \u2014\u00a09.076\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/SJ_MCj5D8hYvXOHXWpUABmp8tC4=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/07/27/aro0647.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n4\u00ba) Chevrolet Prisma \u2014\u00a08.377\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/V9NkEOvpz5I5hjS3tQ3nK1tM-2o=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2016/07/23/chevrolet_onix_prisma_autoesporte_46_1.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n5\u00ba) Renault Kwid \u2014\u00a08.070\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/6BkgHJI7iXkh7gk1RDt11IQJx8o=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/06/renault-kwid-zen-autoesporte-03.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO pequenino franc\u00eas tem 48.590 vendas em 2019 e o ocupa o 5\u00b0 no geral (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n6\u00ba) Volkswagen Gol \u2014\u00a07.275\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/J-yyU04ESWcQuas40TZJngSTibM=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/07/27/aro0625.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAtualmente o Gol est\u00e1 em 6\u00b0 no geral, com 45.578 vendas (Foto: Fabio Aro/Autoesporte)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n7\u00ba) Fiat Strada \u2014\u00a07.021\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/wWW2Un-z-t9ZZuI1IwwnILSVUzY=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/12/21/fiat_strada.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nPicape mais vendida do ano, Strada ocupa a 7\u00b0 no ao, com 43.331 vendas (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n8\u00ba) Fiat Argo \u2014\u00a06.610\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/Ut1x0w4_-JhLOYRBFH3iF-CnLlc=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/04/26/imagem_4.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n9\u00ba) Fiat Toro \u2014\u00a06.212\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/JP2tjESQMqi04kIeyPPQBgJia6k=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/08/17/imagem.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n10\u00ba) Volkswagen Polo \u2014\u00a06.199\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/LTk1TUQjcqs5APielTy1beawl1g=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/12/19/vw-polo-mpi-autoesporte-img_0423.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n10\u00b0 no ranking de 2019, o Polo vendeu\u00a038.223 carros (Foto: Diogo de Oliveira/Autoesporte)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n11\u00ba) Jeep Compass \u2014\u00a06.171\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/vRd6bpoJubOIg5zl7LXsgARprVk=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/12/06/jeepcompass.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nCompass vendeu 34.204 carros no ano e ocupou o 12\u00b0 no geral (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n12\u00ba) Toyota Corolla \u2014\u00a05.936\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/Hg_zw99M6MKFSN6qAW3SaH5d1PA=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/02/01/1.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nCorolla emplacou 32.019 carros no ano e est\u00e1 em 13\u00b0 lugar (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n13\u00ba) Jeep Renegade \u20145.790\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/1bypl7FQWH0KJsbJtxQjPrJ2c2g=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/04/02/mun_6488.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nRenegade vendeu 38.837 carros no ano e ocupa o 9\u00b0 lugar (Foto: Rafael Munhoz)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n14\u00ba) Hyundai Creta \u20145.307\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/V0rhnYjjq4LoIVRCPXmlvz-oM_w=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/02/smart_01.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n15\u00ba) Nissan Kicks \u2014\u00a05.299\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/23Ncly7Lx-wIX6yQJH0nfvlxU1g=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/05/31/img_1845.jpeg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n16\u00ba) Fiat Mobi \u2014\u00a04.702\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/I-uXkxYbXHgpVC2ouJoKBZEkbdg=/620x413/top/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/04/24/034_ae624-01-01.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n17\u00ba) Ford Ka Sedan \u2014\u00a04.572\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/HlXgheZ3xb4LlicsDBGqk2mjhsM=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/10/25/k_.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n18\u00ba) Honda HR-V \u2014\u00a03.856\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/9hz1bBJOJvdi1wt-V8T_m9I2jSw=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/04/02/cam5263.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO japon\u00eas 19\u00b0 colocado no geral, com\u00a027.552 vendas (Foto: Marcos Camargo/Autoesporte)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n19\u00ba) Toyota Hilux \u2014\u00a03.855\u00a0unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/PMH83g8QNRdD0y9TVjzMXMrHgFU=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/04/23/toyota-hilux_special_edition-2019-1600-02.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nA Hilux est\u00e1 em 22\u00b0 lugar em 2019, com\u00a023.665 vendas (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n20\u00ba) Volkswagen Virtus \u2014 3.811 unidades"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/TkT2Av7Vv894rM5qFhF3M6tM3J8=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/09/26/vrt_.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nVirtus tamb\u00e9m est\u00e1 em 20\u00b0 no geral, com\u00a025.775 vendas (Foto: divulga\u00e7\u00e3o)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Congresso americano pede ajuda da ind\u00fastria para legislar sobre carros aut\u00f4nomos",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/congresso-americano-pede-ajuda-da-industria-para-legislar-sobre-carros-autonomos.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/a_guseUbSA7YEnQLWvIvnNK-lh8=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/12/db2017al01216_large.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEnquanto a ind\u00fastria continua seus esfor\u00e7os para colocar os carros aut\u00f4nomos na rua e pesquisadores se questionam sobre a \u00e9tica da tecnologia, os legisladores dos Estados Unidos n\u00e3o querem ficar para tr\u00e1s na discuss\u00e3o."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/04/moralidade-dos-carros-autonomos-e-tema-de-teste-faca.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/05/editarcarros-autonomos-podem-melhorar-transito-em-ate-35.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tDe acordo com um documento obtido pelo The Verge, o Congresso do pa\u00eds contatou diferentes partes interessadas na quest\u00e3o dos carros aut\u00f4nomos para colher insights sobre o que uma futura legisla\u00e7\u00e3o sobre o assunto deve contemplar."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tDentre os t\u00f3picos abordados pelo documento enviado para os acionistas, est\u00e3o ciberseguran\u00e7a, privacidade e acessibilidade a pessoas com defici\u00eancias."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEste n\u00e3o \u00e9 o primeiro esfor\u00e7o dos legisladores americanos na dire\u00e7\u00e3o de uma regulamenta\u00e7\u00e3o para os carros aut\u00f4nomos. No ano passado, a C\u00e2mara aprovou o Self Drive Act, mas seu par complementar, Av Start, foi bloqueada pelo Senado, quando democratas se recusaram a apoi\u00e1-la por acreditarem que n\u00e3o haviam medidas de seguran\u00e7a suficientes previstas nela."
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "V\u00eddeo: Harley-Davidson Fat Bob devora o asfalto com torque de Hyundai HB20 Turbo",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Videos/noticia/2019/08/video-harley-davidson-fat-bob-devora-o-asfalto-com-torque-de-hyundai-hb20-turbo.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA Harley-Davidson\u00a0Fat Bob recebeu farol de LED, est\u00e1 15 quilos mais leve e adotou um novo chassi tubular de a\u00e7o do tipo ber\u00e7o duplo que \u00e9 65% mais r\u00edgido do que antes. Mas a grande novidade \u00e9 o novo motor bicil\u00edndrico de oito v\u00e1lvulas de 1.745 cm\u00b3, capaz de gerar 94 cv a 5.020 rpm e 15 kgfm\u00a0segundo a\u00a0United States Environmental Protection Agency\u00a0(EPA) \u2014\u00a0j\u00e1 que a\u00a0Harley-Davidson n\u00e3o divulga a pot\u00eancia de seus motores."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://www.epa.gov/"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO propulsor\u00a0Milwalkee Eight 107 recebeu esse nome por causa do n\u00famero (8) de v\u00e1lvulas. Mas o que encanta mesmo \u00e9 a destreza da Softail nos trechos sinuosos e a melodia grave esbravejada a cada girada de manopla.\n\n\tA Harley mandou bem na renova\u00e7\u00e3o da Fat Bob deixando a moto mais imponente e tecnol\u00f3gica. A softail ainda deve um controle de estabilidade e mostrador de m\u00e9dias de consumo, mas seu desempenho e cicl\u00edstica melhoraram, e as vibra\u00e7\u00f5es e a temperatura do motor, diminu\u00edram. Uma boa not\u00edcia para quem tem R$ 66.500 para lev\u00e1-la para casa."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/testes/noticia/2019/05/teste-harley-davidson-fxdr-114-esportiva-com-torque-de-volkswagen-tsi.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/primeira-moto-eletrica-da-harley-davidson-livewire-tem-desempenho-de-superesportiva.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Videos/noticia/2019/06/video-yamaha-fazer-250-foi-toda-remodelada-para-encarar-honda-cb-twister.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Videos/noticia/2019/04/videoyamaha-xj6-n-abs-ainda-e-uma-boa-opcao-de-compra-mesmo-depois-de-sair-de-linha.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Videos/noticia/2018/12/video-kawasaki-ninja-400-nova-esportiva-de-entrada-da-marca-japonesa.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Videos/noticia/2018/10/video-por-que-honda-cg-vende-tanto.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/Ylo5WEk5gbaQqMsmvj1Qqf0nGT0=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/30/harley-fat-bob_materia.png"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nFICHA T\u00c9CNICA"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nMotor\n\tDois cilindros em V, 1.745 cm\u00b3, arrefecido a l\u00edquido, 8V, comando simples, inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nPot\u00eancia\n\t94 cv a 5.020 rpm"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nTorque\n\t15 kgfm a 3.500 rpm"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nC\u00e2mbio\n\tSeis marchas, por correia dentada"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nSuspens\u00e3o\n\tGarfo de 43 mm (diant.) e 130 mm de curso, (tras.) monoamortecida com curso de 112 mm com ajuste na pr\u00e9-carga da mola"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nFreios\n\tDiscos de 330 mm (diant.) e 292 mm (tras.), com ABS"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nPneus\n\t150/80 R16 (diant.) e 180/70 R16 (tras.)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nDimens\u00f5es\n\tComprimento: 2,34 m\n\tAltura do banco: 710 mm\n\tEntre-eixos: 1,61 m"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nTanque de combust\u00edvel\n\t13,6 litros"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nPeso (em ordem de marcha)\n\t306 kg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nGarantia\n\t2 anos"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Dodge d\u00e1 US$ 10 de desconto por cv para Challenger, Charger e Durango",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/dodge-da-us-10-de-desconto-por-cv-para-challenger-charger-e-durango.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/glsZkqwjKZyr6NZzFzSBhvOA7ZI=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/dg019_293cl63mpetqv9bo3h6cj5onoffkpfu.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA Dodge criou uma campanha inusitada nos Estados Unidos para os esportivos Charger, Challenger e o utilit\u00e1rio Durango, todos na linha 2019."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tChamado Power Dollar, o programa oferece um desconto de US$ 10 para cada cavalo gerado pelo motor que equipa o carro escolhido."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tOu seja, quanto mais potente a vers\u00e3o (e mais cara), maior ser\u00e1 o abatimento no pre\u00e7o final do ve\u00edculo. A conta \u00e9 simples: quem escolher um modelo com propulsor de 500 cv, ter\u00e1 US$ 5 mil de desconto."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/H2oMHH5yPhECdYX_X0ekjr5cowc=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/dg019_046chr2329c4rsjl24s56e3btg4pteu.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA estrat\u00e9gia da montadora \u00e9 aumentar as vendas para liquidar os estoques da linha 2019 antes da chegada da vers\u00e3o 2020. Mas segundo Tim Kuniskis, CEO da Alfa Romeo e chefe de carros de passeio da FCA para a Am\u00e9rica do Norte, h\u00e1 ainda uma outra justificativa, no m\u00ednimo, curiosa para o lan\u00e7amento da campanha."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/03/este-dodge-viper-1992-da-primeira-geracao-rodou-so-54-km-e-esta-venda.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/02/carros-gringos-com-nomes-nada-normais-em-portugues.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/ford-mustang-vai-celebrar-os-55-anos-na-europa-com-edicao-comemorativa.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u201cDesde que trouxemos o Charger e o Challenger ao mercado, a Dodge colocou 485 milh\u00f5es de cavalos de pot\u00eancia nas m\u00e3os de nossos leais entusiastas. O objetivo \u00e9 elevar esse n\u00famero para meio bilh\u00e3o de cavalos at\u00e9 o final deste ano\u201d, afirmou o executivo."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/2vkRr_88JJTPBJ7vEwgFZn9RJ00=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/dg019_048du9sdfqcndt9shue20c3f71biljb.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tFaltam ainda 15 milh\u00f5es de cavalos para a Dodge atingir esse objetivo nos pr\u00f3ximos cinco meses. Para isso, a montadora precisaria vender, por exemplo,\u00a018.820 Challenger Hellcat Redeye, o mais potente da lista de ofertas, que tem motor 6.2 V8 de 797 cv."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nConfira a lista de modelos que participam da a\u00e7\u00e3o:"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nChallenger"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tVers\u00e3o: Hellcat Redeye \u2013 Pot\u00eancia: 797 cv \u2013 Desconto: US$ 7.970\n\tVers\u00e3o: Hellcat \u2013 Pot\u00eancia: 717 cv \u2013 Desconto: US$ 7.170\n\tVers\u00e3o: R/T Scat Pack \u2013 Pot\u00eancia: 485 cv \u2013 Desconto: US$ 4.850\n\tVers\u00e3o: R/T \u2013 Pot\u00eancia: 375 cv \u2013 Desconto: US$ 3.750\n\tVers\u00f5es: GT AWD, GT, SXT AWD e SXT \u2013 Pot\u00eancia: 305 cv \u2013 Desconto: US$ 3.050"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nCharger"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tVers\u00e3o: Hellcat \u2013 Pot\u00eancia: 707 cv \u2013 Desconto: US$ 7.070\n\tVers\u00e3o: Scat Pack \u2013 Pot\u00eancia: 485 cv \u2013 Desconto: US$ 4.850\n\tVers\u00f5es: GT e SXT AWD \u2013 Pot\u00eancia: 300 cv \u2013 Desconto: US$ 3.000\n\tVers\u00e3o: SXT \u2013 Pot\u00eancia: 292 cv \u2013 Desconto: US$ 2.920"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nDurango"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tVers\u00e3o: SRT \u2013 Pot\u00eancia: 475 cv \u2013 Desconto: US$ 4.750\n\tVers\u00e3o: R/T \u2013 Pot\u00eancia: 360 cv \u2013 Desconto: US$ 3.600\n\tVers\u00f5es: Citadel e GT \u2013 Pot\u00eancia: 295 cv \u2013 Desconto: US$ 2.950\n\tVers\u00e3o: SXT \u2013 Pot\u00eancia: 293 cv \u2013 Desconto: US$ 2.930"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Nova RAM 2500 \u00e9 flagrada no Brasil e chegar\u00e1 ainda em 2019",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/nova-ram-2500-e-flagrada-no-brasil-e-chegara-ainda-em-2019.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/5vphat6YY2rTEevwTYATeM61Hh4=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/img-20190726-wa0019.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tExposta no Sal\u00e3o do Autom\u00f3vel de S\u00e3o Paulo ano passado, a nova gera\u00e7\u00e3o da RAM 2500 j\u00e1 foi flagrada por aqui."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tAs imagens mandadas pelo nosso leitor Admardo Silva mostram a picape estacionada em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP) ainda camuflada, mas com detalhes bastante espec\u00edficos da picape."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/01/ram-cogita-picape-1500-e-confirma-nova-2500-com-o-dobro-de-torque-do-mustang.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2018/01/nova-ram-1500-impressiona-pelo-tamanho-da-tela-multimidia.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nA RAM prometeu importar a 2500, j\u00e1 no seu lan\u00e7amento, no Sal\u00e3o de Detroit em janeiro deste ano. O motor ser\u00e1 o mesmo do esportivo Dodge Challenger, o 6.4 Hemi V8 a gasolina e ser\u00e1 capaz de gerar at\u00e9 410 cv."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tDiferentemente da 2500 Laramie j\u00e1 comercializada por aqui, que adota o motor 6.7 Cummins turbodiesel de at\u00e9 310 cv."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/WswZEjZiZCc2UjMePr2h1_NXI9I=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/img-20190726-wa0015.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tOs far\u00f3is retangulares e longitudinais se prolongam at\u00e9 a lateral do ve\u00edculo. O contorno das faixas de led deixam as lanternas com um desenho pr\u00f3prio das grandes picapes da RAM."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA placa identifica que o modelo vem de Betim (MG), sede da FCA Group, da qual a RAM \u00e9 subsidi\u00e1ria."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/8A2YIyMEmzjS_6YA-pmkYuP7wHs=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/img-20190726-wa0018.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tVale lembrar que a 2500 \u00e9 a maior e mais cara picape vendida no Brasil: s\u00e3o 6,03 metros e o R$ 264.000. Para ter um 4x4 com cara de muscle car \u00e9 preciso desembolsar. E muito."
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Startup de compartilhamento de carros el\u00e9tricos come\u00e7a a operar em SP",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/startup-de-compartilhamento-de-carros-eletricos-comeca-operar-em-sp.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/80qU_HNyaKLnlEgcx-JOwwUCRR8=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/beepbeep.png"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEm S\u00e3o Paulo, uma nova pe\u00e7a se adiciona ao mundo do compartilhamento. A BeepBeep, startup de compartilhamento de carros el\u00e9tricos, come\u00e7ou a operar na cidade nesta semana, com uma frota pequena e um plano ambicioso. Inicialmente com 10 ve\u00edculos, ela quer chegar a 300 at\u00e9 o fim do ano que vem."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tCom um investimento inicial de R$ 3 milh\u00f5es, a BeepBeep trabalha, por enquanto, exclusivamente com o el\u00e9trico Zoe, da Renault."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/04/renault-lanca-sistema-de-compartilhamento-de-carro-eletrico-em-sao-paulo.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Analises/noticia/2015/01/avaliacao-renault-zoe-ze.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tPara pegar um carro da empresa, \u00e9 preciso baixar o aplicativo e fazer um cadastro. Com a conta liberada, a reserva do carro \u00e9 feita e o cliente tem at\u00e9 30 minutos para retir\u00e1-lo em um dos estacionamentos parceiros da startup. O pr\u00f3prio app \u00e9 usado para ligar o ve\u00edculo."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/SOBRMAJ4iUovtltRX2q7ECWqbKg=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/02/67288306_643061746193327_6384274065787453440_n.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tN\u00e3o h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o de rodagem, mas o motorista deve se responsabilizar em deixar o ve\u00edculo em um dos estacionamentos habilitados. Caso a recarga da bateria seja necess\u00e1ria, o usu\u00e1rio deve procurar um posto de recarga da startup ou conveniado. O aluguel do carro custa R$ 4,90 + R$ 0,60 por minuto de utiliza\u00e7\u00e3o \u2014 o valor do minuto cai conforme o tempo de rodagem aumenta."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "VW Virtus come\u00e7a a ser vendido no M\u00e9xico em vers\u00e3o que n\u00e3o existe no Brasil",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/vw-virtus-comeca-ser-vendido-no-mexico-em-versao-que-nao-existe-no-brasil.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/BFCxlA-hyR7dowcPPodgW7zouZM=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/03/02/volkswagen-virtus.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA Volkswagen anunciou o in\u00edcio das vendas do Virtus no M\u00e9xico. \u00c9 o d\u00e9cimo mercado a receber o modelo fabricado no Brasil \u2013 ele j\u00e1 \u00e9 oferecido em Argentina, Chile, Col\u00f4mbia, Equador, Peru, Paraguai, Uruguai, Cura\u00e7ao e Costa Rica."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO sed\u00e3 estreia no pa\u00eds na vers\u00e3o Comfortline, mas equipada com motor 1.6 MSI, que rende 117 cv e 16,5 kgfm de torque com etanol e 110 cv e 15,8 kgfm com gasolina, al\u00e9m de op\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio manual de cinco marchas ou autom\u00e1tico de seis. No Brasil, a configura\u00e7\u00e3o est\u00e1 restrita ao motor 1.0 turbo de 128 cv/116 cv e transmiss\u00e3o autom\u00e1tica."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/mrinJD_edu0CJSl4xb-VmKTXKYo=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/03/02/volkswagen-virtus-traseira.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tDesde o seu lan\u00e7amento, em janeiro de 2018, j\u00e1 foram vendidas mais de 64 mil unidades do Virtus, sendo cerca de 17,4 mil delas destinadas a outros mercados. \u00c9 o terceiro ve\u00edculo mais exportado pela Volkswagen do Brasil."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tPor aqui, o Virtus tamb\u00e9m n\u00e3o faz feio nas vendas. Neste ano, o modelo j\u00e1 emplacou quase 26 mil unidades de janeiro a julho e \u00e9 o 20\u00ba colocado no ranking geral. Entre os sed\u00e3s compactos, fica na terceira posi\u00e7\u00e3o, atr\u00e1s de Chevrolet Prisma e Ford Ka Sedan."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/05/volkswagen-virtus-2020-ficou-mais-seguro-com-esp-porem-preco-aumentou.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/02/qual-seda-comprar-vw-jetta-basico-virtus-highline-completao.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/05/volkswagen-polo-e-virtus-gts-aparecem-sem-disfarces.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Motor 7.3 V8 da Ford S\u00e9rie F entrega 430 cv e muita disposi\u00e7\u00e3o para o trabalho",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/motor-73-v8-da-ford-serie-f-entrega-430-cv-e-muita-disposicao-para-o-trabalho.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/VBI8PYvwZu2v7fgtUAQ5as3qBgU=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/20f250-superdutytremor_10.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tMeses ap\u00f3s apresentar a linha 2020 da S\u00e9rie F Super Duty renovada, a Ford revelou os dados t\u00e9cnicos do 7.3 V8 a gasolina, novidade na picape que substitui o antigo 6.8 V10. O motor entrega 430 cv de pot\u00eancia a 5.500 rpm e torque de 65,7 kgfm a 4.000 giros."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u201cO 7.3 foi desenvolvido para ter m\u00e1xima durabilidade em ambientes mais severos, dado que nossos clientes vivem e trabalham nessas condi\u00e7\u00f5es todos os dias\u201d, afirma Joel Beltramo, gerente de motores V8 a gasolina da Ford."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/ford-ranger-e-registrada-na-nova-versao-aventureira-storm.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/video-ford-ranger-2020-reestilizada-freia-sozinha-e-le-placas-na-rua.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/06/autocast-7-nova-strada-ranger-2020-e-picapes-mais-legais-que-vem-por-ai.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u201cEsse motor tem o maior deslocamento volum\u00e9trico de sua categoria e foi criado para oferecer melhorias em \u00e1reas fundamentais como pot\u00eancia, durabilidade, facilidade de manuten\u00e7\u00e3o e custos totais de opera\u00e7\u00e3o\u201d, completa."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/vbrFENljXPzRY9TkVPFrci-bqLU=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/2019-f-350-xlt-.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tPor ser relativamente compacto, ainda mais se comparado ao V8 DOHC da pr\u00f3pria Ford, o novo propulsor poderia at\u00e9 ser adaptado em modelos como Mustang e F-150, mas a montadora afirma que 7.3 foi criado essencialmente para o trabalho pesado."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tAt\u00e9 a vers\u00e3o F-600, o 7.3 V8 ser\u00e1 aliado a uma nova transmiss\u00e3o autom\u00e1tica de 10 marchas desenvolvida para condi\u00e7\u00f5es severas, mas com foco na economia de combust\u00edvel. As demais, F-650 e F-750 manter\u00e3o o c\u00e2mbio de seis marchas."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Teste: Novo Toyota RAV4 chega com mais espa\u00e7o, seguran\u00e7a e motoriza\u00e7\u00e3o h\u00edbrida",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/teste-novo-toyota-rav4-chega-com-mais-espaco-seguranca-e-motorizacao-hibrida.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/wQDEHv5MIQNBAOablbcMOOcw8M8=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO Toyota RAV4 goza de certo prest\u00edgio mundo afora: foi o SUV mais vendi\u00addo do planeta em 2018, com quase 810 mil unidades, e quarto lugar no ranking geral \u2014 atr\u00e1s da picape S\u00e9rie F da Ford, do Corolla e do Honda Civic. Por aqui, carro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o badalado, e o Brasil contribuiu pouco para os n\u00fameros glo\u00adbais: 4.221 ve\u00edculos."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/os-dez-carros-mais-vendidos-do-mundo-no-acumulado-de-2019.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA quinta gera\u00e7\u00e3o, que che\u00adga agora ao pa\u00eds, tem bons predicados (moto\u00adriza\u00e7\u00e3o exclusivamente h\u00edbrida, boa lista de equipamentos e pre\u00e7o competitivo) e deve in\u00adflar a quantidade atual para 5 mil carros/ano. Mas o utilit\u00e1rio faz parte de um plano maior da Toyota: emplacar 9 mil h\u00edbridos ainda em 2019."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/04/ford-lanca-o-novo-escape-suv-do-focus-que-deve-chegar-no-brasil-em-2020-para-desafiar-cr-v-equinox-tiguan-e-rav4.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/03/toyota-corolla-comeca-ser-vendido-entre-dezembro-e-janeiro.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO RAV4, no entanto, n\u00e3o est\u00e1 sozinho na hibridiza\u00e7\u00e3o \u2014 tem ajuda de Lexus, Prius e do futuro Corolla. Ser\u00e3o duas vers\u00f5es: S Hybrid e SX Hybrid. Enquanto escrevia estas linhas, o pre\u00e7o competitivo perdeu for\u00e7a. Isso por\u00adque, em menos de um m\u00eas, a Toyota aumen\u00adtou a pedida."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/prestes-lancar-o-novo-corolla-toyota-inicia-vendas-do-prius-reestilizado.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA configura\u00e7\u00e3o de entrada pas\u00adsou de R$ 165.990 para R$ 167.990. J\u00e1 a topo de linha deu um salto de R$ 7 mil e agora custa R$ 186.990, somente R$ 1 mil mais barato que o Tiguan R-Line, por exemplo, que tem motor 2.0 turbo de 230 cv e ainda leva sete pessoas."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/LA-kMG7ZtSJaZpaPFX6HdvFK5sk=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_8.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tMesmo com o aumento, o novo RAV4 de\u00adsembarca em condi\u00e7\u00f5es de brigar por um espa\u00ad\u00e7o na garagem de quem est\u00e1 \u00e0 procura de um utilit\u00e1rio de porte m\u00e9dio. O modelo ficou mais espa\u00e7oso gra\u00e7as \u00e0 ado\u00e7\u00e3o do conceito TNGA, a moderna plataforma modular da Toyota, e usa a varia\u00e7\u00e3o GA-K, a mesma do Camry."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO futu\u00adro Corolla h\u00edbrido flex nacional, por exemplo, ser\u00e1 feito sobre a GA-C, como o Prius. Essa ar\u00adquitetura possibilita ao RAV4 crescer em algu\u00admas dire\u00e7\u00f5es \u2014 como o entre-eixos, que passa de 2,66 metros para 2,69 m. O comprimento se mant\u00e9m na casa dos 4,60 m e a largura vai a 1,85 m \u2014 aumento de 1 cm. O SUV ainda est\u00e1 1 cm mais perto do ch\u00e3o. O porta-malas, por sua vez, passa de 547 litros para 580 l."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nTrio el\u00e9trico em vers\u00e3o japonesa"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tParte da cifra \u00e9 tamb\u00e9m justificada pelo motor. Pela primeira vez, o SUV \u00e9 importado do Jap\u00e3o apenas com motoriza\u00e7\u00e3o h\u00edbrida. Em vez do 2.0 de 145 cv, a Toyota retoma o 2.5 a gasoli\u00adna de 178 cv e 22,5 kgfm na parte a combust\u00e3o."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA unidade trabalha em conjunto com tr\u00eas mo\u00adtores el\u00e9tricos, que geram 120 cv e 20,6 kgfm de torque, dois na dianteira e um na traseira, o que d\u00e1 ao modelo tra\u00e7\u00e3o integral sem a ne\u00adcessidade do eixo card\u00e3. Combinados, a pot\u00ean\u00adcia chega a 222 cv \u2014 a Toyota n\u00e3o informa o torque combinado."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEm movimento, o RAV4 n\u00e3o faz feio. Nos modos de condu\u00e7\u00e3o Eco ou Nor\u00admal, o comportamento \u00e9 sereno e o SUV ganha velocidade gradativamente. O EV \u00e9 para quem n\u00e3o quer gastar 1 litro de gasolina. Mas \u00e9 bom dosar o p\u00e9, pois uma press\u00e3o a mais no acele\u00adrador basta para acionar o motor a combust\u00e3o."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/7SP7vtUUz1B1B89XlwGo66pGmjc=/620x300/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_10.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tJ\u00e1 no modo Sport, os motores trabalham em conjunto, o acelerador fica mais responsi\u00advo e o volante ganha o peso necess\u00e1rio para dar mais confian\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o ao que se passa nas rodas. O c\u00e2mbio CVT consegue aproveitar a melhor faixa de torque \u2014 nada muito esporti\u00advo, mas tamb\u00e9m sem falta de for\u00e7a. Quem qui\u00adser uma tocada mais entusiasmada ainda po\u00adde usar as aletas atr\u00e1s do volante."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nDesempenho ainda perde para o VW Tiguan R-Line"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEm nossos testes, o modelo registrou zero a 100 km/h em 8,8 segundos. O n\u00famero \u00e9 inte\u00adressante, por\u00e9m s\u00e3o 2 s a mais que a marca do VW Tiguan R-Line. O Toyota, por sua vez, n\u00e3o \u00e9 feito para acelerar."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tNo dia a dia, a conviv\u00eancia com o RAV4 \u00e9 confort\u00e1vel. A suspens\u00e3o \u00e9 ma\u00adcia e a dire\u00e7\u00e3o, bem leve \u2014 at\u00e9 um pouco anes\u00adtesiada. O sil\u00eancio no tr\u00e2nsito ou em manobras, quando s\u00f3 os motores el\u00e9tricos atuam, chama a aten\u00e7\u00e3o. O grande divertimento \u00e9 nunca acio\u00adnar o motor a combust\u00e3o, dosando o acelerador e deixando o trio el\u00e9trico trabalhar para garan\u00adtir a maior economia de combust\u00edvel poss\u00edvel."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/7yaQkJ7mub9NQe8rDexfhZGUUXE=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_6.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tSegundo a fabricante, o SUV faz 14,3 km/l na cidade e 12,8 km/l na estrada \u2014 razo\u00e1vel, levando em considera\u00e7\u00e3o suas mais de duas toneladas. A explica\u00e7\u00e3o para o consumo me\u00adlhor na cidade \u00e9 justamente o uso do conjunto el\u00e9trico por mais tempo."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEm termos de compa\u00adra\u00e7\u00e3o, apesar de ser um misto de sed\u00e3 e hat\u00adch, o Prius faz 18,9 km/l no trecho urbano e 17 km/l no rodovi\u00e1rio, por exemplo. Com os 55 li\u00adtros de capacidade do tanque, a Toyota diz que \u00e9 poss\u00edvel rodar 1.000 km sem abastecer"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tOutra parte que se destaca no RAV4 \u00e9 o interior. Dependendo da cor da carroceria, o acabamento pode ser preto ou este caramelo das fotos, que d\u00e1 um ar sofisticado \u00e0 cabine."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/iw3ontvacxM8sbm0eogrIrE7O7s=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_7.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tDesde a vers\u00e3o S, as rodas s\u00e3o aro 18 e h\u00e1 bot\u00e3o de partida e bancos dianteiros ventilados com ajustes el\u00e9tricos e memoriza\u00e7\u00e3o \u2014 s\u00f3 pa\u00adra o motorista. O ar-condicionado de duas zo\u00adnas (com bot\u00f5es grosseiros) tem sa\u00eddas para os bancos de tr\u00e1s. O SUV n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m sem bateria: s\u00e3o cinco entradas USB\u00a0(tr\u00eas na frente e duas atr\u00e1s). Sete airbags, sensores dianteiros e traseiros e c\u00e2mera de r\u00e9 fecham a lista inicial. "
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO multim\u00eddia de sete polegadas tamb\u00e9m \u00e9 de s\u00e9rie. E, apesar de ter opera\u00e7\u00e3o muito mais f\u00e1\u00adcil que a central atual de Corolla, Prius e Hilux, inexplicavelmente n\u00e3o oferece as interfaces Android Auto e CarPlay."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/T7X9tlAeiV8mMcRSn0J-bova2RY=/620x300/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_5.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tCom os R$ 19 mil a mais da SX, o RAV4 ainda vem equipado com teto solar panor\u00e2mi\u00adco, carregador de smartphone por indu\u00e7\u00e3o, por\u00adta-malas com abertura el\u00e9trica e o pack de se\u00adguran\u00e7a ativa chamado Safety Sense."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tTrata-se de um pacote de tecnologias semiaut\u00f4nomas que re\u00fane frenagem de emerg\u00eancia, sistema pr\u00e9-colis\u00e3o, controle de cruzeiro adaptativo, assistente de manuten\u00e7\u00e3o em faixa de roda\u00adgem (que faz pequenas corre\u00e7\u00f5es no volante) e far\u00f3is altos adaptativos. Faltou s\u00f3 um alerta de ponto cego... O RAV4 passou pelo crivo do La\u00adtin NCAP e obteve nota m\u00e1xima tanto na pro\u00adte\u00e7\u00e3o de adultos quanto na de crian\u00e7as."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/jtZG2K0G3CXll5Zxg0Pbq6UBIlo=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_9.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA conclus\u00e3o \u00e9 de que o RAV4 tem pre\u00ad\u00e7o competitivo pela primeira vez. Seu custo de manuten\u00e7\u00e3o chega a ser R$ 5 mil mais ba\u00adrato que o do Jeep Compass nacional. Seguro, agressivo no design, recheado de equipamen\u00adtos e com motor h\u00edbrido, o RAV4 definitiva\u00admente briga por um lugar ao sol no segmento dos m\u00e9dios. S\u00f3 n\u00e3o pode ficar mais caro."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/xHIKY21vP4KjaF0hlSTH-i8rqD0=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/28/rv_15.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nConfira o teste do SUV!"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0\u00a0\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Autocast #12: Novos Sandero e Logan + pot\u00eancia do novo Corolla",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/autocast-12-novos-sandero-e-logan-potencia-do-novo-corolla.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/Cdf3ePk8w_xRxgtCicDgVzhLzmg=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/stepway_cvt_2020_016.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO 12\u00ba epis\u00f3dio do Autocast est\u00e1 no ar com todos os detalhes dos novos Renault Logan, Sandero e Stepway, que acabam de chegar \u00e0s lojas. A linha 2020 do trio recebeu retoques no design e refor\u00e7os estruturais, para tentar melhorar a seguran\u00e7a ap\u00f3s o p\u00e9ssimo resultado no crash-test do Latin NCAP em 2018, quando os compactos receberam s\u00f3 uma estrela."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/renault-sandero-2020-renova-visual-fica-mais-seguro-e-traz-cambio-cvt-logan-e-stepway-seguem-onda.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2018/06/renault-sandero-e-logan-latin-ncap.html"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/GX21k77RIKfhBz2y_OpHcIxZsiY=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/logan_cvt_2020_005.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nA grande novidade \u00e9 o c\u00e2mbio autom\u00e1tico CVT nas vers\u00f5es 1.6 16V SCe\u00a0\u2014 mas \u00e9 a \u00fanica mudan\u00e7a mec\u00e2nica. O 1.0 SCe (82 cv e 10,7 kgfm) segue na base com o c\u00e2mbio manual de cinco marchas, enquanto o 1.6 SCe (118 cv e 16 kgfm) oferece as transmiss\u00f5es manual ou CVT. No Logan, o destaque \u00e9 a suspens\u00e3o elevada in\u00e9dita entre sed\u00e3s."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t(Confira abaixo a nossa avalia\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo do novo Renault Sandero 2020)"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tAl\u00e9m das primeiras impress\u00f5es, a equipe traz as revela\u00e7\u00f5es do presidente da Renault do Brasil, Ricardo Gondo, acerca dos pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos. O executivo cravou que a picape Alaskan e o SUV-cup\u00ea Arkana est\u00e3o distantes, e que o pr\u00f3ximo a chegar \u00e9 o novo Duster."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/renault-hora-errada-para-alaskan-e-muito-cedo-para-falar-em-arkana.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/testes/noticia/2018/03/teste-o-que-esperar-do-novo-renault-duster.html"
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/GwzsvQRpSm_tTxIN5N80DWe6frQ=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/03/06/c_.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tNo 2\u00ba bloco, temos os n\u00fameros oficiais de pot\u00eancia dos motores do novo Corolla h\u00edbrido flex, que estreia em setembro. E encerramos o epis\u00f3dio com a linha 2020 do Jeep Renegade, que finalmente ganhou as lanternas de LED do modelo europeu."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/toyota-divulga-potencia-dos-motores-do-novo-corolla-hibrido-flex.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/jeep-renegade-enfim-adota-no-brasil-lanternas-de-led-do-modelo-europeu.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nD\u00ea o play agora mesmo e confira o podcast semanal da Autoesporte! Todos os epis\u00f3dios est\u00e3o dispon\u00edveis no ITunes, Spotify e SoundCloud."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/yA2cr0fERBjNLqPTOQ6awOuIigA=/620x620/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/05/16/autocast_ae_spotify-baixa.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Audi oferece reposi\u00e7\u00e3o gratuita de grade frontal inferior para v\u00edtimas de furto",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/audi-oferece-reposicao-gratuita-de-grade-frontal-inferior-para-vitimas-de-furto.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/WJ-ogFZkimtfILSiSD5I06L-Vv0=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/03/22/a4_low_0004.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tPropriet\u00e1rios dos modelos Audi A3, A4 e Q3, produzidos a partir de 2013, que tiveram a grade frontal inferior - abaixo dos far\u00f3is - furtada podem fazer a reposi\u00e7\u00e3o gratuita da pe\u00e7a.\u00a0Basta apresentar em qualquer concession\u00e1ria da marca o Boletim de Ocorr\u00eancia com as informa\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo e do ocorrido."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tSegundo a Audi, entre junho de 2018 e maio de 2019, 546 unidades da grade foram vendidas. Estima-se que 90% da reposi\u00e7\u00e3o destas pe\u00e7as tenha sido por conta dos furtos."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/3bKdlPJKMSWIfc2TBkEK0sV4bZs=/620x413/top/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/03/23/066_ae623-01.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u201cA estrat\u00e9gia com a a\u00e7\u00e3o \u00e9 simples: se o cliente rep\u00f5e a pe\u00e7a sem custo em uma concession\u00e1ria, o interesse pelo furto diminuir\u00e1 porque o item n\u00e3o ter\u00e1 mercado e os clientes n\u00e3o ter\u00e3o mais esse problema\u201d, afirma Jos\u00e9 S\u00e9timo Spini, diretor de p\u00f3s-vendas da Audi do Brasil."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA campanha est\u00e1 em vigor desde 1\u00ba de julho e \u00e9 v\u00e1lida por tempo indeterminado. Cada grade custa, em m\u00e9dia, R$ 850. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas na central de relacionamento da marca, por meio do telefone 0800 777 2834 ou pelo e-mail cliente.audi@audi.com.br."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/longe-do-brasil-audi-q3-sportback-e-o-suv-de-estilo-cupe-que-flerta-com-o-esportivo.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/06/esses-10-sedas-serao-lancados-ainda-em-2019.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/06/audi-q7-pega-emprestado-tecnologia-da-lamborghini-mas-vai-demorar-vir-ao-brasil.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Para reduzir emiss\u00f5es e consumo, Dacia Duster troca motor 1.6 por 1.0 na Europa",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/08/para-reduzir-emissoes-e-consumo-dacia-duster-troca-motor-16-por-10-na-europa.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/xuPW6AnHtyuWOpORC8s7fFuWWMY=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/21200148_2017_-_new_dacia_duster_tests_drive_in_greece.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA Dacia, subsidi\u00e1ria da Renault na Rom\u00eania, confirmou que o Duster europeu ir\u00e1 aposentar o motor 1.6 SCe de quatro cilindros aspirado, que entrega 115 cv de pot\u00eancia, pelo novo 1.0 tr\u00eas cilindros turbo de 100 cv e 16,3 kgfm da fam\u00edlia TCe."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tTrabalhando em conjunto ao c\u00e2mbio manual de cinco marchas, \u00fanica op\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel, o SUV acelera de zero a 100 km/h em 12,5 segundos e a velocidade m\u00e1xima chega aos 169 km/h."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/a9ygk_NV_wCHZjVvbzQ8TiiN63Y=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/21200141_2017_-_new_dacia_duster_tests_drive_in_greece.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tDe acordo com a Dacia, o motor TCe 100 reduz significativamente o consumo de combust\u00edvel e atende \u00e0s novas legisla\u00e7\u00f5es de emiss\u00f5es europeias, que entrar\u00e3o em vigor a partir de 2021."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/segredo-renault-oroch-nao-tera-nova-geracao-como-o-duster-tao-cedo.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/renault-hora-errada-para-alaskan-e-muito-cedo-para-falar-em-arkana.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/ranking-2019-confira-os-dez-suvs-mais-vendidos-do-1-semestre.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA montadora afirma ainda que os n\u00edveis de poluentes desse motor s\u00e3o 18% menores que os do 1.6 SCe. J\u00e1 o consumo m\u00e9dio pode chegar a 16,3 km/l, segundo os dados divulgados."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/l6GcKPUXSY_8S5ILH9_kyuYZxug=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/08/01/21200117_2017_-_new_dacia_duster_tests_drive_in_greece.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tNa Europa, o Duster ser\u00e1 vendido em duas vers\u00f5es, sempre com tra\u00e7\u00e3o dianteira: Acess, por 12.490 euros (R$ 52.730), e Essentiel, por 14.500 euros (R$ 61.210)."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tNo Brasil a nova gera\u00e7\u00e3o do Duster chega no in\u00edcio de 2020, inicialmente apenas com o motor 1.6 SCe. H\u00e1 previs\u00e3o de que o SUV receba tamb\u00e9m o novo 1.3 TCe turbo de inje\u00e7\u00e3o direta, que substituir\u00e1 o atual 2.0. J\u00e1 o 1.0 TCe ainda n\u00e3o tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento no mercado nacional."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAcompanha tudo de Autoesporte? Agora voc\u00ea pode ler as edi\u00e7\u00f5es e mat\u00e9rias exclusivas no Globo Mais, o app com conte\u00fado para todos os momentos do seu dia. Baixe agora!"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://globomais.com.br/"
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "item": {
                "title": "Com 421 cv, Mercedes-AMG A 45 S e CLA 45 S s\u00e3o dois agentes de intimida\u00e7\u00e3o",
                "link": "https://revistaautoesporte.globo.com/testes/noticia/2019/08/com-421-cv-mercedes-amg-45-s-e-cla-45-s-sao-dois-agentes-de-intimidacao.html",
                "description": [
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/sXMHrV2YtWbcZMTbAWij3chGOS4=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0577_006.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tIntimidante. Esta era a atmosfera no lan\u00e7amento mundial dos novos brinquedinhos da AMG, a face mais divertida da Mercedes-Benz. Isso porque A 45 S e CLA 45 S ostentam o motor 2.0 turbo mais potente j\u00e1 produzido em s\u00e9rie: 421 cv de pot\u00eancia e 51 kgfm de torque. Est\u00e1vamos tamb\u00e9m em um templo hist\u00f3rico da velocidade: o Circuito de Jarama, que durante quase 15 anos foi a casa da F\u00f3rmula 1 na Espanha."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO clima hostil ainda foi evidenciado por duas AMG GT R. Devidamente trajadas no ofensivo tom Green Hell Magno, a Besta do Inferno Verde puxava a fila. A \u00faltima afronta estava a bordo de um dos esportivos: Bernd Schneider, cinco vez campe\u00e3o da DTM, a stock car que come schnitzel. Passado o impacto inicial, era hora de acelerar. Ou quase isso..."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/testes/noticia/2018/03/testamos-o-diabo-verde-mercedes-amg-gt-r.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAntes, no entanto, resolvo me aventurar no modo Drift. O in\u00e9dito recurso \u00e9 uma \u201cbriga\u201d do sistema de tra\u00e7\u00e3o integral com o diferencial do eixo traseiro com duas embreagens multidisco \u2013 uma para cada roda traseira. Enquanto o sistema 4Matic tenta manter a tra\u00e7\u00e3o, o diferencial permite que parte da for\u00e7a seja jogada para tr\u00e1s. A consequ\u00eancia s\u00e3o derrapagens controladas como um puro tra\u00e7\u00e3o traseira."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/Ev_iTdq9F3rQr_zbGb4V-2gW144=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0577_017.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tClaro que a Mercedes n\u00e3o deixou os jornalistas testarem tal gadget. S\u00f3 sentir. Com um dos instrutores da AMG, meu caf\u00e9 da manh\u00e3 chacoalhou dentro do est\u00f4mago como se estivesse em um liquidificador. Um pouco mais de pedal e o A 45 desliza. A calma do piloto impressiona pela velocidade da escorregada e dos contornos na estreita pista improvisada para a fa\u00e7anha."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nMesmo com o modo ativado d\u00e1 para sentir a tra\u00e7\u00e3o integral tentando distribuir a for\u00e7a para as outras rodas e evitar que o carro \u201csa\u00edsse do eixo\u201d. O instrutor entra em uma parte aberta e come\u00e7a a fazer zerinhos. N\u00e3o sei por que a marca n\u00e3o me deixou assumir o volante..."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAlguns minutos para respirar e, ainda at\u00f4nito com a experi\u00eancia anterior \u2013 nunca \u00e9 legal para o carona \u2013, ando em dire\u00e7\u00e3o ao hatch colorido na chamativa cor amarela Sun. Nessa breve caminhada meu pensamento era apenas n\u00e3o fazer feio e acompanhar o carro-madrinha o mais pr\u00f3ximo poss\u00edvel."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/-3quEtCwO3IJ6EmR5yYhQf7FttU=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0577_031.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tNem os mais de 40\u00ba C do auge do ver\u00e3o europeu abalavam minha concentra\u00e7\u00e3o. Ao entrar no A 45 S os bancos concha me abra\u00e7am igual a m\u00e3e com saudade do filho. O acabamento da cabine \u00e9 impec\u00e1vel. A\u00e7o escovado, couro e o volante AMG revestido de Alcantara com uma marca\u00e7\u00e3o amarela na posi\u00e7\u00e3o central n\u00e3o deixam d\u00favidas de que a coisa \u00e9 muito s\u00e9ria."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA volta de apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 o meu primeiro contato com os 3.850 metros do circuito de Jarama. A pista mescla alguma freadas fortes, curvas de m\u00e9dia velocidade, subidas e descidas. Reta dos boxes e a persegui\u00e7\u00e3o ao AMG GT R que lidera o comboio come\u00e7a."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/mercedes-amg-gt-r-pro-custa-r-1699000-o-carro-mais-carro-da-marca.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/mercedes-benz-prepara-lancamentos-entre-r-140-mil-e-r-17-milhao-ainda-em-2019.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO A 45 S chega a quase 220 km/h antes das duas primeiras curvas \u2013 batizadas intrigantemente de Nuvolari e Fangio. P\u00e9 no freio, o hatch ancora com seus discos ventilados com 360 mm de di\u00e2metro na dianteira (e 330 mm na traseira) e a frente mergulha."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO cotovelo \u00e9 contornado com cuidado, dosando o acelerador para n\u00e3o dar carga total precipitadamente \u2013 afinal s\u00e3o 51 kgfm de torque. O modelo parece estar em um passeio no parque."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tA cada curva ganho mais confian\u00e7a para grudar o pedal da direita no assoalho e vejo que a grande virtude dos modelos \u00e9 a velocidade que carregam nas sa\u00eddas de curva. O problema era meu c\u00e9rebro acompanhar tamanha pujan\u00e7a e enviar os comandos ao meu p\u00e9 direito..."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/atYGTl01g7vRO9tNjL4r7HxS-Bg=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0579_056.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tAs curvas 4 e 5 \u2013 Le Mans e Farina \u2013 demonstram a qualidade de constru\u00e7\u00e3o e a dire\u00e7\u00e3o precisa do hatch. As mudan\u00e7a de rota s\u00e3o feitas sem dramas. A suspens\u00e3o segura a carroceria e o comportamento din\u00e2mico \u00e9 exemplar. O carro dispara pelas curvas seguintes, Pegaso e Ascari. As retomadas s\u00e3o bastante robustas."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO 2.0 turbo de 421 cv impressiona com acelera\u00e7\u00e3o de Usain Bolt e f\u00f4lego de maratonista \u2013 sem nenhum padre irland\u00eas para atrapalhar. Outra freada forte na curva 9."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nA transmiss\u00e3o automatizada de dupla embreagem de oito marchas faz um trabalho impec\u00e1vel com redu\u00e7\u00f5es telep\u00e1ticas e trocas sempre com giro alto para aproveitar o m\u00e1ximo de pot\u00eancia e torque."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO A45 S vai de zero a 100 km/h em 3,9 segundos \u2013 o rival e compatriota BMW M2 Competition, com seus 410 cv, precisa de 4,2 s. J\u00e1 o CLA 45 leva 0,1 s a mais \u2013 4 s. Mais uma curva lenta, Portago."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tQuase no fim, contorno a Bugatti e chego \u00e0 curva de dupla tang\u00eancia, Monza. Deixo o A 45 espalhar na entrada, ataco e cravo no acelerador em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00faltima curva que \u00e9 feita de forma flat. \u201cWell done\u201d, solta Schneider pelo r\u00e1dio. \u00c9, miss\u00e3o cumprida."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/1tZAxpPaJbh0HYThYZAVk2HQitU=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0579_057.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tEm outros mercados h\u00e1 uma op\u00e7\u00e3o amansada com 387 cv e 48,9 kgfm. Mesmo assim os n\u00fameros de desempenho continuam impressionantes. Zero a 100 km/h em 4 s cravados para o hatch e 4,1 s para o tr\u00eas volumes. A Mercedes, no entanto, s\u00f3 vai trazer as vers\u00f5es mais hardcore. "
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nO desembarque vai demorar um pouquinho, j\u00e1 que a previs\u00e3o \u00e9 mar\u00e7o de 2020. Se a paci\u00eancia n\u00e3o for o seu forte e voc\u00ea n\u00e3o quiser esperar a variante genuinamente AMG, a marca vai oferecer em novembro\u00a0 o \u201cquero ser AMG\u201d A 35, com 306 cv e 40,8 kgfm."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/mercedes-benz-prepara-lancamentos-entre-r-140-mil-e-r-17-milhao-ainda-em-2019.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tPara atingir esse patamar superlativo de for\u00e7a e desempenho, os engenheiros da AMG criaram um novo motor. O M139 substitui o anterior M133, tamb\u00e9m um quatro cilindros 2.0 turbo que estreou em 2013 com o ent\u00e3o in\u00e9dito A 45. \u00c0 \u00e9poca eram 360 cv. "
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/B1Vv7-IrbUZx7OPFM0i6mgbzqr4=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0577_063.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tTr\u00eas anos depois a Mercedes conseguiu extrair 381 cv. J\u00e1 o M139 mant\u00e9m a concep\u00e7\u00e3o dos quatro cilindros com 2 litros de deslocamento e uma turbina. Com novas nuances, no entanto."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tO turbocompressor e o coletor de escape est\u00e3o agora posicionados na parte traseira, ao lado da parede corta-fogo. J\u00e1 o coletor da admiss\u00e3o foi movido para frente. De acordo com a Mercedes, essa configura\u00e7\u00e3o \u00e9 aerodinamicamente mais vantajosa e faz com que o fluxo de ar percorra dist\u00e2ncias mais curtas \u2013 tanto na admiss\u00e3o quanto no escape. "
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nOutra mexida foi na press\u00e3o do turbo: nas vers\u00f5es S s\u00e3o 2,1 bar \u2013 nas menos potentes chega a 1,8 bar. O motor segue a filosofia da divis\u00e3o esportiva, na qual um engenheiro \u00e9 respons\u00e1vel por todo o processo de fabrica\u00e7\u00e3o em Affalterbach, na Alemanha."
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/novos-mercedes-c-300-cabriolet-e-coupe-completam-familia-classe-c-no-brasil.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/novos-mercedes-c-300-cabriolet-e-coupe-completam-familia-classe-c-no-brasil.html"
                    },
                    {
                        "type": "link",
                        "content": "https://revistaautoesporte.globo.com/Noticias/noticia/2019/07/picape-mercedes-benz-classe-x-pode-estar-com-os-dias-contados.html"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tAl\u00e9m de dar o motor 2.0 mais potente do mundo aos modelos, a marca de Stuttgart caprichou no visual. A 45 S e CLA 45 S esbanjam esportividade, a come\u00e7ar pela grade Panamericana, igual \u00e0 do AMG GT R. "
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tOs para-choques s\u00e3o mais agressivos, com generosas tomadas de ar e aletas de fibra de carbono nas laterais, que otimizam o fluxo de ar para melhorar o desempenho e tamb\u00e9m o coeficiente aerodin\u00e2mico."
                    },
                    {
                        "type": "image",
                        "content": "https://s2.glbimg.com/u4sj8tZecJ0XEMAG8YHaDbnwv04=/620x413/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2019/07/31/19c0577_048.jpg"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\t\u00a0"
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nAs rodas de 19 polegadas cal\u00e7adas em pneus 245/35 na dianteira e 255/35 na traseira chamam a aten\u00e7\u00e3o na lateral. Atr\u00e1s, o destaque \u00e9 a opcional asa integrada ao teto."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tJ\u00e1 o para-choque \u00e9 decorado com supostas entradas de ar verticais nas extremidades e o desenho \u00e9 completado pela sa\u00edda qu\u00e1drupla de escapamento \u2013 com 90 mm de di\u00e2metro. Seria legal se tamb\u00e9m n\u00e3o fosse\u00a0fake.\u00a0Olhando mais atentamente por dentro da pe\u00e7a, s\u00f3 h\u00e1 duas sa\u00eddas funcionais \u2013 uma de cada lado."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\nEsta deve ser a explica\u00e7\u00e3o porque a trilha sonora produzida pelo 2.0 \u00e9 desanimadora. Dentro do carro, o som \u00e9 definitivamente mais instigante \u2013 talvez a Mercedes tenha usado algum art\u00edficio com os alto-falantes \u2013 em compara\u00e7\u00e3o ao produzido quando o modelo rasga a reta. Vendo \u2013 e escutando \u2013 de fora, \u00e9 bem broxante. A antiga gera\u00e7\u00e3o tinha um barulho mais encorpado."
                    },
                    {
                        "type": "text",
                        "content": "\n\tHatch e sed\u00e3 t\u00eam o comportamento muito parecido. E n\u00e3o \u00e9 para menos: compartilham a mesma plataforma. As diferen\u00e7as aparecem pelo tipo de carroceria. Enquanto o A 45 tem 4,45 metros de comprimento e 1.550 kg, o CLA 45 \u00e9 24 cm maior (4,69 m), por\u00e9m pesa apenas 50 kg a mais. A dist\u00e2ncia entre-eixos \u00e9 a mesma: 2,73 m. O sed\u00e3, por sua vez, tem 460 litros de porta-malas, enquanto o hatch leva 370 l."
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}